生平第一次去女廁 有咩要注意

如題

睇下有冇人傾殺人

我gay㗎～

有部機入去拍

做証據

男廁有尿兜架咩 你帶我去睇下

你咪on99咁啦